茶狼都係美心架！

大家可能唔知

講得好 雖然幾好飲

唔撚係掛
FC未架
唔好又好似一芳咁
如果真係美心又要裝修

一定係 以前識fd做食牌

好多人都唔知，推一推

用過credit card買茶狼就會知
佢用美心卡機出單

本身諗住試
好彩冇飲到
飲品店有咁多黃店任君選擇一定唔會飲美心

以後不了

屌你老母上網㩒幾個制就搵到
4個月啦 仲唔撚知嘅係咪要屌
兒登

之前先有人派傳單 上面寫咗佢係美心
不過文宣冇人睇係常識吧